睇網典原來2012年前已經開始睇達哥

見到有達哥fans 打句係真兄弟就會明
又話睇達哥睇咗好多年,達哥台係打機台唔係政治台, 唔支持達哥嘅唔係真兄弟
有哋人問點解會迫達哥表態但又唔迫其他名人,例如黃子華
我自己就覺得係因為達哥係我心目中係企係人民嘅一邊,同其他名人係唔同,但估唔到佢都會有一日選擇沉默
唔知你哋有冇睇過下面條片

我自己對條片都幾深刻,其實仲有好多類似嘅言論佢玩fifa都會講,所以達哥嘅台喺我心目中唔只係打機,仲會講好多道理,教你點樣做人
不過估唔到今年會對64隻字不提,所以其實都幾失望
可能真係要身無牽掛先可以為人仗義
我就唔支持迫人表態,亦都冇去迫佢表態,其實佢嘅行為已經表達咗

仲有就係希望支持達哥沉默嘅人唔係因為咁而反對69遊行
見到有人覺得睇直播仲重要過香港嘅未來真係幾慘

ok
69記得出黎